叫口號未必係鬼，善意提醒佢可能承受既後果。唔好因為有人嗌跟埋一齊嗌。

大個仔大個女，獨立思考

明知後果都繼續，就由得佢。

每個人自己衡量左風險先，你想嗌唔會阻你。
但唔好見人多情緒高昂就嗌埋一份。

負評狗驚班臥底引唔到人嗌，無得俾你鳩拉？

仲玩送頭論？
宜家行大陸法屌你老母
你呼吸已經係犯罪

嗌唔嗌都拉架啦
你自己set個框比自己 人地都未撚做野就驚定先
自閹？

點樣拉到去送頭？

叫人諗清楚先做都唔得？

共狗就係想你咁諗

舉報啲鬼，等佢比公安拉

框呢就已經尋日岩岩set左
叫人諗清楚先做遮

無阻人

咁又唔好，隨時變內鬥
支持佢嗌
但跟唔跟就自己諗清楚先決定

戴住個口罩搵邊個嗌都難啦

係度研究犯唔犯法係咪啱啱放監？
限聚令，非法集結已經告得啦

依家叫口號都係勇武，就嚟退化到係ig開post都係勇武同埋一生人一次言論自由

叫口號緊係未必係鬼，叫口號係手足啦

真係仲以為叫口號先會被人拉？
仲要退化到去捉叫口號嘅人

連登嘅post永遠唔會令我失望

推

點解要自我審查。好快變到上街都係鬼。

見人衡量風險都唔得
咁由佢